屌，CCTVB連幫自己拍廣告都要抄杜汶澤

黎耀祥抄喱騷嗰個

有無片睇下？

唔洗link
唔要圖
唔好幫佢賣廣告

真心定假膠